罷交稅既人 可以大叫 有DQ不交稅 No taxation without representation

作者：黃鵹

No taxation without representation.

咁樣講又幾有道理 今年交稅係咪應該可以交少d

你大叫唔交稅又點
政府揾你公司叫你交稅
轉頭咪又係乖乖哋咁交
除非你辭咗香港份工去外國做

逐蚊交啦

罷工唔犯法香港人都唔做
罷交稅完全唔會work
港共最大稅收係賣地
你唔買樓 唔租樓 就真係抗共la

我幫連登軍師答: 唔好送頭呀

入息稅同賣地收入比真係散紙嚟。。。

好景果陣就係

其實好似人鏈咁
係人地國家以前做過
宜家香港做又咁叫咪有機會 connect 囉

行得前果d就真係唔好咁做
比人spot左之後查仲死
風險大
和理非都ok
but 做得和理非有冇犯禁既勇氣
呢樣我質疑
想做就做la
but真係要預返個風險